警方：「若示威者不做任何野，警方亦不會做任何野」

【網傳警方6時機場清場 】
【警方：「若示威者不做任何野，警方亦不會做任何野」】

網上有消息指，警方將會在機場進行驅散行動，江永祥回應指，上星期五、六、日示威者和平表達訴求，警方沒有干預，但若示威者暴力升級，警方將別無他選作適當介入。

江永祥強調機場是重要設施，不容任何人作大肆破壞，指若示威者「不做任何野」，警方亦「不會做任何野」。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #香港警察 #機場

仲信佢?

唔出手係因為有旅客未走 唔係唔會出手

大家係咪白色恐怖自己嚇自己？

其實事情比大家想像中嚴重，唔係市民離開咁簡單，係機場恐慌性疏散！

尋晚咁撚多換衫黑鬼扮示威者打人放火

苦肉計 可恥

實有狗混撚左入去

佢班卧底會有咁攪咁大

係呀，黑社會做丫嘛

問題係有臥底

問題係扮示威者既黑警會出手

但有犬混入
頂佢個肺

搵卧底衝擊呀嘛 知啦

卧底會做野呢

唔記得起樓豬底

88

問題係佢會喬裝成示威者做任何野

即係會扮示威者帶頭衝囉！

我打死都唔撚信

佢係咪預計到有人會做任何野？
所以清定場先？

你啲內鬼衝先架

若正苦不做任何嘢 市民都不會做任何嘢

是9旦搵2個生面口開打都得啦

仆街要做野， 你罷住廁所屙尿都話你暴力佔領

有內鬼 佢想幾時開戰就開戰

出埋旗手 我信佢地擺左鬼準備搞事

仲有人會信
之前話比15分鐘時間退埸 之後5秒都唔夠就扑人
我屌你地老母啦

一定有狗帶風向
現場小心

唔放鬼咪唔會囉

扮示威者做嘢，差佬就去清場
黑白面呢家嘢共產黨國粹嚟

經過811 仲信佢?
是旦搵個臥底出嚟扮衝都得la!

你信黑警

明示叫臥底做野

「若示威者不做任何野，警方亦不會做任何野」

個潛台詞咪就係佢會派犬假扮示威者挑起事端，然後借機清場囉。

任何野 包唔包括非法集結

有咁多係機場做嘅手足通水唔信
信隻狗講嘅野?

唔好傻 有臥底挑起情慾 基本上場面會變得淫亂

屌你老母啦
你班臥底帶頭做就屈番示威者到
食撚屎
就算冇臥底做鬼帶起你班死仆街黑警咪又係主動衝擊

你信？
嗰個女仔被狗爆眼，佢哋都可以屈係我哋做
到時冇哂旅客，就算乜都冇做，一樣都可以屈我哋有做

屌，就算你話我係散水黨，我都係要講，機場嘅快D走！！

黃天龍，現職警，機場內混入示威者

你唔做嘢唔代表鬼唔做嘢

只有班扮示威者既臥底一亂黎咪出手 easy
當反恐咁做 shoot to kill

因為你啲警犬會出手阿嘛

即係有鬼會做野囉！
留意下身邊有無鬼

咁警方就一定會做野
咁睇即係會有示威者做野

感覺係有班鬼喺度制造緊恐慌 搞分化

黑警想做嘢好易啫
搵條友扮咪得囉
又唔係未試過
講到自己好克制咁

哇！仲有人信警察

唔係叫人留 只係想講兄弟爬山 各有各做
而家仲有好多手足係機場 希望大家唔好一刀切 將所有留守嘅手足定義為鬼

當我地傻嫁

咪傻啦 只要有1個卧底帶頭出手做野就得 仲信警察?

但你班仆街扮示威者喎

每日都係度話：啲狗點會做得出
但係經過咁多次 已經其實狗係冇野做唔出

叫佢班鬼咪撚做野咪得囉

不要輕敵，香港冇法治可言了已經

仲有人信？

on9 警犬仲信得過架咩... d 委任証呢

呢兩個月來，仲信黑警？
前一秒話唔推進，下一秒已經推緊

班垃圾夠話琴晚葵芳mtr冇射催淚彈添啦
仲信嘅 係一路昏迷緊今日先醒定點

佢屈手足做野有幾難？

非法集結
阻差辦公

而家又倒退返去雨革個陣咁

講一套做全套送再送多兩野啊

唔好再信黑警

有鬼要屈有咩咁難？

點信呀, 搏輸左都唔知點算

你信佢既話你就真係好天真

你無做任何野？
佢會令你「被」做任何野

即係老屈呀 你未見過咩？

仲信共產檔？

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

但鬼會做任何野

點解頭先無記者反駁er er sir，佢頭先明顯開始失控
百步梯電影會，無做任何野都俾人拉
黃大仙罷工集會，無做任何野都射催眠彈入去

即係話明會屈示威者做野啦

"找到"一兩個火頭或汽油彈
你哋蠢呢d就變咗國際恐佈份子
格殺勿論, 冇人幫到你哋

仲信警方? 佢之前夠話唔會瞄大脾以上囉

吓？冇做任何野都比人拒捕架喎 你唔係信啲狗講嘅野？

但佢無講過：
我啲餓底一扮你地示威者去做野，我地就跟著屈你地做左野而做野

但示威者係警察過阿sir

信你0.0000001%都死，死黑警

你唔係仲信佢地下話

唔好咁天真啦
經過琴日你仲信佢？
你估佢地唔會再扮示威者搗亂？

咁黑社會/內鬼做野又點計

雖然唔明你個邏輯，但最緊要撤

幫大家翻譯，即係話搵啲鬼做嘢，跟住佢哋就有藉口做嘢

問題係你仲信警察講既野？

走左先算
到時佢可以 搵鬼搞事再出手

黑警喬裝可以做任何野喎

咩都未出，香港人已經嚇到賴屎

搵隻鬼喺廁所放火又得, 放炸彈都得
今日香港共狗仲有乜野做唔出

冇可能, 二五狗已滲透, 隨時點火頭，拉人封艇

咁成班狗又入黎機場做乜?

點知 d鬼會做 d咩？

問題係驚有鬼搞事
同埋黑警老屈開

因為出手嘅係d卧底

收皮啦

示威者唔做，你啲臥底都會做

如果佢安插d鬼衝呢?

卧底示威者計唔計先

快D走，快D走，第日再接過機

琴日果班有掟野囉，881有phone in見到
信佢?

黑警都好信？

如果機場冇事 政府解釋唔到點解停飛 快走呀

狗嘅說話都好信？
自己承擔風險，有事嘅我一定會黎救

班犬同黑社會扮示威，爆兩塊玻璃已可清場，仲要可以無上限武力，佢地唔會講規矩，一句，大家小心

借琴日個勢嚇鬼姐
冇哂遊客就走得

非法集會->要介入

信佢就傻

你留
鬼就會做野

你有鬼係入面你點自導自演都得啦

根本就係劇本

會有人信?

放撚哂鬼
誠信破產

驚有乜問題，尋日拉個班連律師都無得見

遍地開花以眼還眼！

Btw有鬼咖嘛 要做9我地搞事有幾撚難

由頭到尾都係你地班臥底攪事咋喎。

如果有內鬼 突然作勢衝 -> 之後走入警方防線後消失

我想問大家應該點應對

示威者唔做，臥底狗自己做呀嘛

信阿 不過係信黑警換衫抹黑示威者

尋晚鏡頭全部影到曬

你仲信佢？咪咁天真啦
咪又係搵臥底搞事 但真手足比人拉
不停loop....

混曬入去啦 鬼會做野
佢分明比個trap你踩

而家全世界都知咁多鬼，佢哋帶頭搞事先，一樣入落你哋數，到時先撤退嘅話、前邊啲人走唔切、後邊啲人就全部俾人拉晒，已經唔係第一次咁

即係只要有「示威者」做野就會郁

尋晚太古出閘咩都無做喎

我無野講

你行前一步，佢都可以話襲警。反正個場係佢嘅，個龍門又係佢嘅，裁判都係佢嘅

白色恐怖已贏

沙田區議員黃學禮被制服
做過咩？企係行人路被捕

香港浸會大學學生會會長方仲賢
買野 被告

留機場冇用呀係，封橋封鐵等於死，機場就停左仲死留做乜？

細路阿婆都打 信一成都死

宜家咩世代仲有人會信狗講野

咁臥底都係示威者黎既。

而家乜都入晒黑警喬妝數就對了
絕對有合理懷疑

有內鬼就一鑊熟了喎

咁黑警扮示威者做嘢，算唔算警察做嘢

若政府不做任何賣港行為，市民亦不做示威者

佢話你坐低呢個動作已經係做左野，警方可以做任何野

吾係警察招募係咪跟規矩
要問既係究竟有否非香港警察執行職務呀

聽日再見lo

搵鬼衝禁區再開真槍殺曬班示威者

搵個臥底做咪得

最後一班機今晚9點才到達

自己CLAIM爆OT, 就想休息, 含LA.
之前汽油彈有機會係你地做

黑警著黑衫掉汽油彈是常識吧?

唔好信啦 咁多便衣狗

推

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

exactly
反正嗰啲係散仔殺死埋都冇所謂啦

我估佢哋依家會唔會係想咁

佢依家就係準備封機場之後放風等大家走到咁上下拉走唔到嗰班，同時引大家內訌，加埋琴日咁專登話比大家知有鬼，等大家互相指責係鬼，內部分裂

大家諗返起兄弟爬山 不內訌 不分割

狗講野唔可信
今朝仲講緊無係站內射tg
仲要屈係手足用滅火筒所以先有防煙幕

信你老母啦
又放狗入黎煽動，扮前線勇武

嘩屌你真係弱智架
之前幾多次和理非同街坊比人打啊

屌你真係弱智

人多又如何
一犬一tg你都死
唔好停係毛記思想
人多好辨事
做野高效先緊要

咁既然冇航班升降嘅話 留喺嗰度又有咩意義呢
咁樣會俾人感覺係佔領機場 俾位狗入啦

利申 個人意見

屌你一定係咁講架啦
但啲便衣做下戲衝咪有藉口囉，仲信佢咩

今晚有事發生全世界準備入機場救人

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

君子不立危牆之下 冇地利 冇裝備
不必要陷自己於不義

出埋口術叫你留 之後搵臥底衝擊

你唔係到今日仲信佢地呀？

街坊落街屌你老母都捉啦

目標已達到
快啲走丫

示威者 唔做野 d鬼咪做野攞

好撚嬲，「我係P牌，我愛港」屌那星，禁言？

限制開post，唔比點評
This is not China, not yet

狗話你都信？

呢句係民意戰上對示威者相當不利

如果示威者唔回應呢一句或者反駁呢一句
之後所有警方施暴行為都會被外界認為係示威者引起

冇信過黑警講過既野

劇本已準備好 未咁快上演

講大話

所以邊個狗衝邊個破壞就係鬼，就地正法唔使諗全部101拘捕令捉晒入廁所睇實先

依家有內鬼

我相信示威者唔會做任何野，但混入示威者既狗會做野

有鬼呀,啲鬼一衝,你話警察清唔清場呀?
你以警察係清啲清既人?清你咋

重信黑警？
買雷射筆比人拉
街坊比人拉
行街比人拉
女仔伸個頭出黎望就比人射盲眼

邊個會信黑警？

白色你老母臭閪，今時今日仲信差佬

依家落個街都可以比黑警捉 仲信佢？

佢要捉你好易，旅客定自己走入去實check到。。。

若中共不搞鳩香港，不會有示威

警方：「若示威者不做任何野，警方亦不會做任何野，但武警會代為進行拘捕行動」

文宣要攞哂d證出黎

你仲信狗，佢是但搵條友衝去禁區都做底全場人

冇做任何野 但係示威者有警察扮

和平集會就唔搞？
今日你咁多同事入哂機場
邊個仲會信你呀

狗搵鬼衝咪得

留意現場有無人帶住耳機！小心係鬼！

兩三點已經發現有狗

可能d鬼會做野

信你一成 鳩都變形

有鬼帶頭衝同掉野
跟住有人比支棍佢就可以拉人啦屌

咁佢姐暗示"示威者"會搞事

佢會搵鬼出手

信你班臭警犬咩

白你個頭……區議員係行人路都比人拉 告非法集會呀……

你仲信，咪 on 9

示威者定黑警臥底

機場停止運作
冇得同各國和你飛

咁點解仲留？
黑警會被感化？

褪返人手出來更好更安全。

有鬼呀大佬

出哂告示停航班,亦都講明會清場
姐係代表佢想清就清
今日咁多相都見到大量狗full gear係度守
點知d狗會唔會又扮示威者衝入禁區引發清場再嫁禍?

咁點解要停飛呀？
點解要疏散空服呀？
點解狗車圍機場呀？
就係為左白色恐怖？

到今時今日仲信狗同政府
唔係痴撚線就係憨撚鳩

最重要係每次行動
衡量下進退嘅得失

總之大家最後一班機前離開。
20:44 ,Ｃｈｉｃａｇｏ －＞ ＨＫＧ

We didn't do shit yesterday, that didn't stop them from attacking and arresting people

收皮啦！將軍澳人隔空鬧警署都俾人拉，講咩唔犯法唔拉人？又做樣俾市民洗白？

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

哈 好好笑 收皮啦黑警 咁撚狡猾

你啲鬼已經暴露哂你啲行徑

太古站行刑式掃射。啲人又做過乜?

黑警已經失信於天下

咪撚信佢地講，佢只係想你鬆懈，警察唔會為市民好
令外，禽日受傷少女都話唔關佢地事，係彈珠造成，你睇，，滿咀謊言

收皮啦走狗

大量警方黑衣人收order...

示威者不做何野
另一角度解讀
佢有方法令示威者做嘢
包括煽風點火 放鬼放臥底
各位萬事小心

挑，污糟o野俾晒黑社會做，咁手足等死？

請各位留守手足mark住任何疑似係鬼嘅人
以防被裏應外合

然後就叫臥底做野

呼吸都可以話你危害公眾安全啊

賊既說話都好信？ 港澳辦話係恐怖分子呀

仲信佢地講野？

信你老母，死全家死仆街

黑警帶頭搞事
然後最後

啱啱見到架A21上面全部都係鬼佬同遊客，個架上面嘅喼full晒。
根本就係好多遊客都入緊機場...

想開波咪叫鬼沖兩沖咪得

狗放任何鬼落去做乜暴力都得

收皮啦 你班狗一早誠信破產

咁噚日個女仔做咗乜撚嘢要比狗head shot 呀？

之前夠話唔會入港鐵商場，而家催淚都射入港鐵呀

推！

若警察全部自殺，我就唔做嘢

有邊次係示威者出手先㗎

遊客清晒，佢想點就點嫁啦

警察都好信？

機場唔好散!!!
大把人黎緊!!!

你唔做 我唔做 會有鬼做野麻

假示威者做野呢？

乜警方既野仲有人信，乜都冇做，仲扑濕左個街坊，將軍澳單野大家咁快唔記得

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

警犬扮 示威者，今晚會搞事打人 fc

聽佢鳩噏啦，到時坐係度，都可以話你襲警呀，佢口講係點就點架喇，呢啲撚屌邊可以信架

唔好傻啦，你睇多次琴日啲片再講

老實講 佢卧底沖左入去就真正武力清場 到時開記招佢話果個係示威者 唔係卧底 咁你可以點 根本就佢地講晒 咁既情況下仲留就一鑊熟 機場訊號咁多人既情況下一定差 冇記者直播到 到時佢話示威者拎刀拎棍 任佢講 咁你又可以點

你太天真 如果有幾個鬼 你一句我一句 就 煽動全部人 就算無鬼 佢地派幾個 黑警走過來 你認為勇武會忍得住咩

姐係間接話比你聽我係放鬼搞事再借D野清場架喇

最緊要有野食

而家咪恢復咗囉
就係停咗兩三粒鐘
一直有風向撚
又話熄燈停網絡
真係好撚戇鳩

腦有屎？

之前做咁多野而加扮無辜

屌你老母到而家有冇一隻狗出現過

你到今時今日都仲當緊全香港市民弱智？

收皮啦 一句話你犯法就做野啦

咪撚信

岩 仗係要拉哩打
今時今日係一人重係到一日都仲得打
你日日咁樣開花 你估商家政府可以同你玩幾耐
警察暴力一次比一次升級
就係要同佢鬥長命

普通市民乜都冇做都照拉，仲信啲黑警？

寧願安全啲好過真係出事

的確係唔通無中生有？

成撚日都以非法集結驅散 拘捕人啦
示威者都冇做野
仲信黎做乜呀

點解我而家一隻狗都見唔到

黑警扮示威者搞事之後清場

唔係仲信克警講嘅嘢呀？都已經俾人影到有卧底喺機場扮示威者啦，示威者唔做嘢咪呢班人做嘢囉，砌生豬肉佢哋最叻㗎啦

最仆街唔攪事你班仆街攪呢

佢咁講得今日實屈9我哋

捉哂所有259 做人質先

出晒口術，即係我出手都只係因為你搞事，各位明啦，警察重有誠信？

香港人弱智到幾時 仲信警犬

邊度有影到打人放火？
有冇片睇下

如果有鬼搞事佢咪可以做我地囉，當人傻？

佢地已經有人扮示威者搞事啦，
咁撚好戲做乜撚警察姐？

我哋塞住左7樓佢哋咪做嘢囉

講呢d就係想分化我地

佢咁講得 即係等啲乘客返晒香港走晒 啲鬼就開始做嘢

說得對 👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

所以咪派黑警扮示威者囉

收皮啦屌你老母，臥底做野嫁禍示威者

之後點樣5 秒發？

咁係咪信任警方先叫唔柒

佢會擺人入示威者到做野

收皮啦

所以咪擺啲鬼係到搞事囉

一隻鬼搞事就正名你落閘大屠殺

完全比散水單野分化哂
遮哂尋晚有鬼近距離開槍的事
大家冷靜d啦
散唔散現場自己決定
秋後算帳同黑警有咩分別

明笑9你地

終須有次自己打自己的惡果

鬼呢樣野真係好難搞下

算吧啦

佢唔做任何嘢嘅意思係講緊大家唔出嚟

信佢老味

呢個年代仲信警犬，除了五毛和犬自己，仲有邊個

咪入番去law
繼續坐

唔好忘記 狗會扮示威者

自己人掉自己人 警方就拉其他人？

佢咁講得
即係會搵鬼入去搞事
總之令到畫面唔和平再清場

全部人係屋企示威，罷工罷課就約fd去打牌好冇？

市民, 街坊心水最清
無黑警嘅時候最安全

陣間將會有恐襲或者生化危機係機場發生

係咪覺得好on9 係囉 依啲就on9搵鬼信
咁轉下字眼話警方清場就信到十足
有張證可信啲？ 我都有證喎
醒下啦 香港人

香港黑社會你都信？
傻撚左？

屌你天大嘅笑話

消息人士指福建刀手七點半落機見人就斬

今日先第一日 混咗咁多狗入嚟
試試水溫先得唔得呀
除非你有晒plan長佔機場就話姐
佢已經取消晒今日機6點定11點分別不大

狗話唔破壞唔暴力就唔理
到時有一個人影你地大頭 你地圍住就已經入得嚟啦
一入 你地反擊咪全面狗隻進場囉

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔會冇人做野 d鬼實做 所以

班汪汪叫人去邊到走就係個到開片

唔會有人信啦

想引返人入去？

笑左 姐係佢個意思係 將會有狗搞事 所以佢地會出手太低莊

有人係機場做野就更加需要高調拉到人
如果係鬼做既 拉唔到人就等同下個菲律賓
政府真係多謝班警犬

唔會做任何嘢，但係停晒飛機。你真係當人戅鳩定點。

麻包袋全家

有狗扮人

仲信？

實有人信啦

如果政府回應訴求 示威者都唔洗做野

大家今日都達到目的，留又好走又好，自己決定，而家竟然係有人信d 狗？明明雷射燈，佢話係槍，明明係中指手勢佢話唔知點解，明明遲到佢話趕時間黎睇唔到錶，佢地無恥都唔係第一日知啦下話？真係要留，冇問題，切記唔可以入禁區，唔可以破壞，唔可以衝，班狗或鬼自己衝就由佢，到時就算比人捉，佢要告你參與暴動又好，非法集會又好，佢證明到先算，最好個個一見唔對路就拍片以示清白。

屌，信警察?

屌佢老母啦
而家D狗假扮黑衫啦
你仲信？
煲大721
811
黑警假扮示威者！！

你on9呀 個fa女義士都冇做啲咩啦 但就無啦啦俾人射爆隻眼

有啲狗著黑衫扮衝擊
咁佢未可以做野

係有風向撚我承認
但係撚有恢復咗航班升降
到今晚嘅離港航班全部都取消喎
剩翻抵港航班咋喎唔通你叫嗰啲航班掉頭返去佢地起飛嘅地方啊

巴打思維

你點證明之前放火班人唔係警察換黑衫抹黑?

尋晚已經證明左 企得最前 最撚暴力就係警察臥底

Push

黑警 驚就唔好出街啦